多謝各位勇武手足今日陪我地做左一日和理非！

多謝你地
感動到喊
今日我地大勝

不割蓆！

多謝手足

感激

感動

加油💪🏻和勇一家親

多謝咁多位

感激手足，我地今晚一齊返屋企
有效果好、無效果好，我地今日都過左美好一天！

無分和琺 勇武

只有我地香港人

多謝勇武手足

多謝咁多位手足

忍辱負重

感激
好好回家休息

我今日叫到口龍痛

we connect， 唔割席，零被捕

辛苦哂咁多位手足
一齊行落去